如果我在Dse中文作文寫了這篇文章(題目:禁區)，就會攞Lv幾？

作文題目:禁區
內容如下:
喺2019年我貪得意，on9地打開時光大門，Get into 2120年的future world,入咗未來世界之後，佢的科技比star war更先進，睇到好多好似喜碼拉雅山咁高的大廈，好多飛緊天嘅車子，好多人識飛。

喺三十分鐘後，哩嗰城市比惡狼嘅戰機襲擊，好危險，有好多摩天大廈倒塌左，屍橫遍野，好多Spaceship投放炸彈,炸左好多高樓大廈，變左我嘅禁區，我決定exit哩個禁區,可惜哩個禁區沒有時光機，我講:「
哩個restricted area真係好危險，我發現自己赴湯蹈火。」

好彩我搵到哩架車，決定駕駛，我驾左好耐，我駛經另一个城市，睇到有個PK既火球破壞左摩天大廈，我就話自己on9，我諗左好耐，終於用另一个方法逃走哩個禁區。

哩嗰禁區俾外敵恐襲，有好多摩天大廈倒塌左，屍橫遍野，好多Spaceship投放炸彈,炸左好多高樓大廈，好似人類既細菌咁多嘅炸彈釋放左幅射，我決定攞保護器，然後上車去揾時光機。

我在好似宇宙一樣咁大嘅禁區逃走時，有一架飛船aim我，利用super missile 嚟殺我，好彩我架車變左快如光速的飛船，比敵人快，唔使再俾人襲擊，我搵到時光機之後，從2120年嘅restricted area返回2019年嘅香港。

呢件事證明禁區好危險，希望在下年暑假再去這個禁區探險！

攞硬5**

殘體字0分

DSE作文就算有殘体字，也會0分。

有殘体字都唔會扣分！

1

Why you give a level 1 to me?

其實你係咪以為自己好有創意？係嘅話，我可以同你講：你冇！

人生5**

中文作文寫英文